如果 backup 佬係靚女，連登仔會點處理？

你無常識我唔怪你,係伯母既錯

道歉時露出胸部是常識吧